PC版《人中之龍極2》5月發售，Steam商店開放預購中

2017 年 PS4 平台重製登場的 SEGA 系列名作《人中之龍極 2》（Yakuza Kiwami 2），發行商 SEGA 確認 5 月登上 PC Steam 平台，目前商店頁面開放預購中。

重製後的《人中之龍極 2》有著令人驚豔的 4K 畫質和解鎖幀率限制。2 代的故事中，「堂島之龍」桐生一馬必須面對野心勃勃的「關西之龍」鄉田龍司，一馬必須前往大阪蒼天堀，與敵對幫派之間進行和平協商。

盡情遊玩粉絲們最愛的小遊戲，包括更新過的「風化島公關俱樂部」和「幫派創造者」，或者前往全新打造的遊戲中心，遊玩初代《電腦戰機》大型電玩、高爾夫賓果及《Toylets》等新遊戲。

《人中之龍極 2》（Yakuza Kiwami 2）PC Steam 版預計於 5 月 9 日發售，售價港幣 222 元。

系統需求

最低配備:
作業系統: Windows 7 (64-Bit Required)
處理器: Intel Core i5-3470, 3.2 GHz / AMD Ryzen 3 1200, 3.1 GHz
記憶體: 4 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 660, 2 GB / Radeon HD 7870, 2 GB
DirectX: 版本：11
儲存空間: 42 GB 可用空間
備註: Pre-set Graphics Setting: Low, Target FPS: 30FPS (1080p at 75% render scale)

建議配備:
作業系統: Windows 10 (64-Bit Required)
處理器: Intel Core i7-6700, 3.4 GHz / AMD Ryzen 7 1700, 3.7 GHz
記憶體: 16 GB 記憶體
顯示卡: GeForce GTX 1070, 8 GB / Radeon RX Vega 56, 8GB
DirectX: 版本：11
儲存空間: 42 GB 可用空間
備註: Pre-set Graphics Setting: High, Target FPS: 60FPS @1080p

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

MHW又有PC

人中又有PC

我部PS4 pro賣得啦

快手0-6快UP上去

照道理跟推出次序唔係人中6出先，點解會俾極2爬左頭?

如果只係玩過PC版01
你一野跳去6大結局
重有鬼人玩中間3-5
集集地圖近乎一樣

字幕係Sony 擁有，所以今集係咪都一樣冇中文字幕？

等佢出3-5
頂佢返炒落ps4都賣咁貴

聽聞六月有八方旅人